We should pay Chairman Xi the respect he derserves

The courage to lead the whole China to battle against the mighty evil countries in the west which have been exploiting us since the 19th century already deserves our utmost respect.

Those western countries are afraid of our tremendous potential and therefore they took such unscrupulous actions to make an attempt to surpress the growth of Huawei before it grows to be the firm that stands at the top of the world. They fear us. That's why we should give credit to Chairman Xi who is fighting hard for our motherland.

Thumb up if you respect our dearest leader

long live chairman Xi

King Xi

God Xi

I am Emperor ok?